de:
  humanizer:
    validation:
      error: "Sie sind kein Mensch"
    questions:
      - question: "Zwei plus zwei?"
        answers: ["4", "vier"]
      - question: "Alle meine Entchen, schwimmen auf dem..."
        answer: see
      - question: "Welche Zahl kommt vor der Zwölf?"
        answers: ["11", "elf"]
      - question: "Fünf mal zwei ergibt?"
        answers: ["10", "zehn"]
      - question: "Die nächste Zahl der Serie: 10, 11, 12, 13, 14, .."
        answers: ["15", "fünfzehn", "fuenfzehn"]
      - question: "Wieviel ist fünf mal fünf?"
        answers: ["25", "fünfundzwanzig"]
      - question: "Zehn geteilt durch zwei ist?"
        answers: ["5", "fünf", "fuenf"]
      - question: "Welcher Tag folgt auf den Montag?"
        answer: "dienstag"
      - question: "Wie lautet der letzte Monat des Jahres?"
        answer: "dezember"
      - question: "Wie viele Minuten hat eine Stunde?"
        answers: ["60", "sechzig"]
      - question: "Was ist das Gegenteil von oben?"
        answer: "unten"
      - question: "Was ist das Gegenteil von Norden?"
        answer: ["süden", "sueden"]
      - question: "Was ist das Gegenteil von schlecht?"
        answer: "gut"
      - question: "Wieviel ist 4 mal vier?"
        answers: ["16", "sechzehn"]
      - question: "Welche Zahl folgt auf die 20?"
        answers: ["21", "einundzwanzig"]
      - question: "Welcher Monat kommt vor dem Juli?"
        answer: "juni"
      - question: "Wieviel ist fünfzehn geteilt durch drei?"
        answer: ["5", "fünf", "fuenf"]
      - question: "Wieviel ist 14 minus 4?"
        answers: ["10", "zehn"]
      - question: "Was folgt als nächstes? Montag, Dienstag, Mittwoch, ..."
        answer: "donnerstag"
